熱烈彈琴：淋病肯定大家機場成果

本身都好擔心機場係無用，今日香港媽媽就出來肯定大家的成果，好感動
多謝媽媽，我地一定繼續做

多張媽媽的肯定

粉身碎骨

多謝媽媽
我地唔好辜負媽媽

估唔到機場咁有用，媽媽咁關注

台獨之母出咗聲

港獨之父呢？

爸爸可能忙緊搞其他野掛

媽媽
我地一定會繼續努力架

聽返 林鄭最後一句係話：
「 希望大家繼續為香港社會黎到係出黎 」